內地對記者 暴行集中區

方便各位做文宣

先扔磚 最好係d 簡體網